愚樂台有幾多P牌仔？

暫時捉到兩個
邊邊
金乜奎打手

🤣

我冇事

有分別咩 你都係3毛

抄車死啦你

洗洗眼先

宋亨俊會然

有咩🤣

P牌仔仲敢唔敢留言？😆

牙粒資深會然🤙🏼🤙🏼🤙🏼

緊係

✊🏼

Friendship never dies 🌈💗

Jelly？😌

文宣既戰爭開始！

- 分享自 LIHKG 討論

簡單文宣
Save低喜歡既圖，不停send俾人
Share 此link plzz

「IT騙局」急 聽講潮流興同TG 個人資料要小心

網絡安全好重要

wa diu who lei